民陣開始比人擺上檯

五毛咁急趕開工

狂屌
製造民陣係大台既假像

大家一齊行咗行咗7個月，依家先吹風要割蓆

白鳩痴五毛

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

一開黎睇
全部新ac屌民陣放棄港人
On lun 99

唔係空白ac就係p牌
笑撚到我

今日竟然唔係鬧港獨

冇DDOS = ?
半年喇仲當人係ON9咩

挨年近晚
$0.3邊有錢過憐 (我冇打錯字)

冇人會上當
放心

呢期不斷想分化民陣
先做假文宣逼民陣割席
而家又想分化

On9 5毛

核彈都唔割

善用不推文恢復由五毛po沉底

PUSH提醒其他巴打同手足